冇人講？今晚11:45PM J2有聖鬥士星矢 聖鬥少女翔，老鬼表示回憶返晒黎

同接近30年前，聖鬥士星矢既時段幾乎一樣，有冇老鬼唸著睇下，係要即場睇，唔係上網重溫，重拾當年挨夜+老豆隨時轉台睇馬+老母隨時趕上床訓，都要冒險睇聖鬥士星矢既滋味？

好記得當年，已經提心吊膽咁唔訓等睇，仲要例遲，明明夠晒鐘做星矢，都係咁做廣告雜誌(宣傳易)，屌佢老母。

而家聖鬥士星矢 聖鬥少女翔陼朝5:30AM仲有第二場，唉如果當年有咁既安排就好。

睇完

但補位有問題...

仲哀過套原創

套野係咪好垃圾？

即係你當少女革命

8.5 10.4晚既遍地開花又係難忘

j2垃圾樓豬睇cctvb又垃圾

其實呢這套動畫的黃金十二宮篇的結局是選用正傳漫畫的結局
只有這半集左右的劇情可以一看
p.s. 支持tvb 配音員而看 only

但黃同連登應該係反tvb